[19神棍] 占卜 yes or no

由於樓豬冇波睇 決定搞屎棍
今個星期就玩下塔羅占卜
但小妹學藝未精
得最基本嘅yes or no

注意⚠️
問題係要問 是/不是、可以/不可以、會/唔會
Eg. 我會唔會係3個月內出pool

有興趣嘅巴絲就留低你個問題+稱呼
每人限一題

我會唔會呢三個月內入到自己想入公司？

半年內可唔可以開到一張訂單

冇叫佢哋留年齡喎

我會唔會係3個月內出pool?

我今年會唔會出pool？
季節限定

我會唔會係3個月內出pool?
Yogalin

我會唔會冇左個很好的朋友

我會唔會喺三個月內轉到一份更好而又係我想搵嘅工

1) 6個月內脫唔脫倒單？

2) 6個月內升唔升倒職？

我會唔會係3個月內出pool

你同痴撚線港女有咩關係

1） 六個月內會唔會脫單
2) 入唔入到u

唔該樓主

今年內出唔出到pool

冇關係
純粹個名似

可以

一定會

會

我會唔會呢個月內收到 master's offer?

淨係答一題
1 唔會

唔會

應該唔會

而家有好感個女仔鍾唔鍾意我

我會唔會3個月內拍拖？

會啊

今年出到pool嗎

淨係可以問一題咋

咁1吧

你要調整自己嘅動作或者係等待時間安排
就會得到你想要嘅答案

唔得

今個月唔會

我同佢今年內會唔會一齊

幾時會

Blocked
占卜狗

躝屍趌路啦
我仲係波台狗添

on99

Thx

嘩 仲要一定

多謝你

準唔準架

實不相瞞
我係波po好撚燈
所以我講嘅嘢要掉轉黎睇

唔get wor即係有？

女朋友會唔會比我屌

同新識嘅對象有無可能一齊？
佢大我幾年，但係好好傾
Thx

同啱啱分手個ex會唔會復合？

唔該

我三個月內有冇可能出pool?

我男友會唔會中武肺

我三個月內會唔會轉到好工謝謝大師

稱呼：K
我心中掛念的那個人會再次找我嗎？

半年內會唔會出pool?

我三個月內說唔說服到屋企人比我養貓？

而家學業是不是適合我

呢三個月內會唔會俾人炒？

妳可唔可以做我女朋友？

我今年出唔出到Pool?

好的 thanks

因為我冇對象

佢會唔會鐘意返我